連登咁多gay, 有幾多個現實真係gay?

因為自己冇女, 所以會講笑話自己係gay, 但我好肯定自己係鐘意女人既

口裡說不名字卻很誠實

走啦

+1

喺Gym Rm睇到啲大隻仔覺得佢地啲肌肉好正 舉鐵嗰陣啲叫聲有時聽到扯扯地 特別係大胸肌嗰啲
夏天見到背心仔仔真係忍唔住係咁望

試過比仔打飛機
真係爽d
可能手勢好

成班4gaylow

唔好count埋我落去